派$5000？ 邊個天才諗出嚟？ 直接全民派錢啦！

鄺俊宇
向確診者派$5000？
邊個天才諗出嚟？
直接全民派錢啦！
22-11-2020

鄺俊宇
155K subscribers

撐鄺仔繼續跑 請訂閱鄺仔Patreon：

應該搞個比賽，每個月邊個無中招過到關就獎五千

挑戰香港人底線